發現個仔學人做ptbf 我可以點？

前幾日同啊仔去迪士尼 玩到攰坐低食啲野 我買完野食返黎見佢係到玩大陸食雞

我哄埋去話做咩唔等埋我啊 因為見佢成日玩 想多啲話題所以我有時都會同佢玩

跟住佢ig 彈咗個通知出黎 有人dm佢 仲等唔等錢洗 幾時再玩過
佢呆一呆即刻拉返個通知上去 我都呆一呆之後坐返埋低 扮睇唔到但之後成程都好尷尬咁

我諗返起再之前都有個奇怪嘅msg話咩好刺激好彩冇俾人發現

返到屋企我入咗房個人好似空咗咁 連煙都食唔落 係到諗自己有咩做錯到 佢由細到我都盡自己能力俾最好嘅野佢

佢成績都還好所以補習我都問過佢意見 唔想迫佢
佢學校之前funday 見到佢啲同學仔著到好潮
我先諗到原來呢個年代嘅小朋友已經同我地以前唔同了

佢又成隻鵪鶉咁 好驚佢會俾啲仆街仔排 見佢就生日問下佢有咩想要 佢又話冇 後尾同個潮老母同事傾完買咗啲衫同對鞋俾佢 佢話啊媽一早買咗對唔同色嘅俾佢 太軟行路好似踩屎咁唔鍾意 啲衫啲字太大隻好奇怪

我每禮拜俾1000$佢返學
佢老母每月返黎俾2，3k佢
何況佢先中一 食個lunch都係係學校食
同埋佢唔追啲咩潮牌 有乜機會用錢
就算有咩需要點解唔同屋企人講
咁點解要學人做鴨啊

我個心好撚痛唔識點表達亦都唔知可以點了
我到底應該點做。？
我一直以為對佢好了解 但到頭來先發現我心目中嘅佢原來根本唔係佢。。

你的兒子即是。。。小心愛滋

每星期$1k
比我做你個仔

作古唔撚緊要，大佬你連吓戲好冇?上個post 先話自己剛剛結婚生女，呢家變左仔仲要差不多成年做ptbf.........叫我呢D讀者點入戲呢!1/10 希望下次可以再作好D

乜原來依家啲父母已經會上連登訴苦